發覺最多野講最多意見就係果班無比人強姦/無強姦人既仆街

包括順天村條女

我認同佢咁夜返屋企喺佢on9 但唔明點解要話人係雞

毒撚係咁

人講全部都係雞，佢又跟住講

反正溝唔到，咪全部都係雞囉

你試下有女問佢點睇，即刻學講人話啦

我有女 ， 全部都係雞啊吹咩
咁撚夜著到咁一個人跑步 點解可以完全覺得自己無責任？
試下唔好去順天
同樣時間去深水埗或者元朗跑一轉 果晚可以安全番到屋企 我自拍裸跑都得啊